M記開始多人 因為

hi

雪糕是我的

支持

Hi

我可以食3杯了

Ok

1

唔緊要 都有一杯 多謝

咁撚快

幾時找數

dllm

trash 你食馬桶雞la

多謝

reported

我無睇你個post 唔知咩叫馬桶雞

個post唔係我 係chacha ching

無禁入去

C煙出新招

點樣找數

佛你老娘系

哎呀呀呀啊襯我睇到戲肉

唔請師傅食雪糕好打極有限

wa 叫連仔bam la

搵唔到你